251590
2919
mình đã mua và đọc cuốn sách này. ban đầu, khi đọc được một vài chương đầu, thực sự mình không thể tránh khỏi suy nghĩ là cuốn sách này thật vớ vẩn khi toàn viết về chuyện hấp dẫn giữa 2 giới nam và nữ, nhưng càng đọc về sau, bạn sẽ không khỏi ngạc nhiên vì những gì quyển sách này viết. sự hấp dẫn đối với người khác rất quan trọng trong giao tiếp, công việc hay chuyện tình cảm, và làm thế nào để thu hút hay thật sự hấp dẩn được 1 người chính là cách mà cuốn sách này đề cập đến.
5
713335
2015-08-02 23:03:13
--------------------------
